唔排除聽日直接推落去257。。。

一野殺撚落去257，熊軍fat fat

牛撚聽日審判日，c橫遍野

利申：純屬9up

熊軍聽日數錢

Fat fat

先殺牛再反cup殺埋熊

25500

大跌？跌好少之喎。

聽日一開市就見25700, 之後再落到25500先會彈

係真唔係啊師傅

真係？

股災feel

今年埋單最壞睇幾點？

利申：2幻5 （9up)

穿之前個底

今晚DJI千跌

外圍跌到啪啪聲

Bear Bear HA

Fat fat hahah

你鳩up話247都得架喎

你鳩up話347都得架喎